[海外jj] 17/8 倫敦遊行

Fact checked

朋友話 d大陸人會係同一時間同一地點 舉行反反送中遊行 口號係 One China, Hong Kong Belongs to China

好似print定d小册子教育下佢地 香港發生緊咩事先得？佢地到宜家都以為係港獨

定係print定d 8964嚟反屌？

Push

不是港獨，未提港獨